（hehe）來一段像阿里斯多德地動說般，圍繞著我轉動的戀愛吧（2）

那願我成為太陽，照耀你們吧

Hello 歌哥

你兩個好sweet 呀

恭喜一對新人

Hi

咪喊啦 歌哥
叫自由巴錫番你

恭喜姑娘

Agger

Hi 櫻花巴

大家好

新人報道我叫彩演

牙軒你好
Btw點解又多咗一個po嘅

I mean係咪分咗家

Ic

點解咁夜仲唔瞓

當休息下啦

有冇打機

咁有咩搞

吸收武漢精華

下個就快出現

早晨

有禾

It's a tender rain あなたのもとへ この歌が 届きますように
どんなに远くに 离れていても 信じてる 伝わること
Singing in the rain 雨のしずくが 美しく 辉いてゆく
悲しみ全部が 消えるそのとき 世界は动き出すの

咁舊呀

奈子好衰

歌哥 咁快早抖？

[member][如你是我 戴月披星努力過
便會知仰首等光明也是無助
/member]

聽日情人節啊

聽日係7月14

無錯
我買咗幾包薯片聽日留家毒食

唔緊要
反正冇人要

禾係老人家

奈子，我真係年紀大架

你肯定？

你細過我呀

lm

我琴晚未訓覺

即刻衝去歌哥度

早晨呀 我都係

祝天下所有的情侶都是失散多年的兄妹

吸氣
呼呼呼呼呼呼呼呼呼呼呼呼呼呼呼呼呼呼呼呼呼呼招呼呼呼呼呼呼呼呼呼呼氣

呼出一口唏噓

無
單身狗唔想約人或者俾人約

唔想同朋友過情願自己人一個人過

我都係咁諗

我個心已經石化咗

加油

唔巧傷心啦
我邊有資格彈人鐘

澄清返冇咁既事
7月14 倒數4個鐘

所以算數

早晨各位

早晨呀大家

歌哥 今日使唔使返工呀

哈哈
大家一齊係度傾計啦

歌哥 你開個topic啦

Your status?

怨0

我超級怕醜架

好呀
我好易養
三餐一宿加大量愛就得

有無人同我傾偈啊
悶既可以考慮下我啊

Helloooo

手民之誤

歌哥去邊度剪架？

50蚊嗰啲得唔得架？

因住冷親呀

咁好
你個人熱底呀？

歌哥 你想要啲咩

睇嚟你身體好好

咁謙虛
能夠帶俾人溫暖已經好好

咁早訓？

有冇邊隻淡味啲架？

我又想識呀

姑娘 搵到既話我知

[/member]

早晨
可唔可以煮埋比我食呀

村民返呢啦
今次有無搞到成身傷曬

誰曾令你受過傷
別人同樣也被你所傷

反光見到你個樣

軒巴咁勁自己剪

可摸以睇吓有幾柒呀

你瞓得著架
早到痴線

早晨
好想睇吓有幾薯

呢首我唔識

點解可以咁早瞓

聽日要問下佢先

係po度問下咋
銀優巴你諗歪咗啦

唔係

歌哥 呢隻我又唔識呀

早晨 銀優

呢首我就識

著唔夠衫呀？

咪踢爆我

你哋想點呀
我想做吸血殭屍

吸哂你啲血

歌哥你好濫呀

吹緊

奈子你唔好吹奏我啦
我係毒男

訓覺

Hi 軒哥

Hi 歌哥
追唔切po, 放棄啦

都話我差架啦

我都係摺番埋

櫻花你幾時先會食到教練

炮友唔係拖友
嚴格黎講唔係小三

冇追求者

（hehe搵男友21 ）合宿式深度對話都唔錯